返緊工既你地，每日訓幾多個鐘？

我訓6個鐘就覺得好夠，你地呢？

5

咁小？

差唔多

5,6個鍾 命都短幾年

通常凌晨2點瞓之後七點半起身
返工中午食完飯會瞓一粒鐘

8 覺得唔夠

無論訓幾多個鐘返工都係會釣魚

訓7-8hr, 但係都無精神同做野上唔到心，無心機
覺得係對呢一行無投入感＆興趣
係咪準備轉行好？做返自己讀既相關行業